連登熄燈前最後一句留言

咁有亞視死亡前嘅意味